其實大家真係唔好怪習近平以為中國同美國有得鬥

一個書都讀唔成, 連ENTER掣係邊都要人教既領導人
起個爐灶比身邊d鷹派毛派瘋狂歌頌,讚美,吹捧,洗腦
一聽到進諫就即BAN即河蟹
強如郁民同大灣駒呢d大學生都會中計跌入天仙局, 越踩越深, 信以為真
何況只有小學生學歷既習近平呢?

大陸個環境，由上到下，由官場到社會都有中二病既感覺，呢點可以從宣傳、標語、口號、網絡流行語等睇到。無他，自我感覺太良好，又唔似舊時代人咁稍有學識同道德標準

獨裁政權就算人民啃樹皮都未必會倒
依家支那就係一面挨打一面拖，指望侵侵明年落選

今晚有船黎接你

Fact check最緊要
意見唔重要